求求處理下左膠

大佬呀你做左膠唔阻止警察打人?
社工就係做緊呢樣野
點解你地大愛左膠要阻自己人?
你唔出聲咪得囉
利申: 手足打死人玩核彈定咩都唔會割

721811831

打埋佢 咪當同路人

721 811 831

和理非正正就係要有自我犠牲嘅諗法 突顯對面有幾咁暴力

但係而家得勇武有死既準備, 其他無

香港和理非係有問題 本身就係要幫勇武去擋 都係未有覺悟 好似仲覺和理非係唔駛坐監咁

我返而覺得街坊有和理非既特性
相反遊行唔帶口罩既我唔係好明

街坊就屬於後勤 都唔算膠化 唔帶口罩應該純粹覺得自己和理非就唔驚俾人拉

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

推上去

應該咁講
佢地既行為就係和理非
幫勇武退場

所以咪後勤 連物資都算 應該叫行動派

勇武>街坊>和理非>左膠
要去到咩程度左膠先會醒覺

我諗除非警察打埋佢地 拉埋佢地 先會醒

由612開始勇武人數係有上升
但係左膠就繼續唔知做咩

說好的不分勇和呢？

和理非唔同左膠bo